[帶你老母風向]邊撚個要裝修譚仔呀？

黃幫襯
藍罷買
紅裝飾
黑裝修

咪撚亂比人帶風向啦屌你老母班戇鳩仔
搞撚清搞撚楚…等譚仔公開埋CCTV先啦

郁D就裝修裝修…正宗衝出黎柒

child登仔, 醒呀!!!!!!!

加泰集會, 南亞事件

成班係咁俾狗三毛帶風向, 唔撚FC ,唔撚用腦

咁大反應既護主犬

仲有人走去譚仔貼裝修notice
有冇咁快手

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

護你老母主犬呀
OK職員唔比水手足洗眼，你唔撚走去幫OK裝修？
有撚晒片有撚晒證據喎
訓撚醒未呀傻閪
譚仔係紅底定黑底呀？

咁惡 譚仔你有份？

覺得你傻閪兼戇鳩啫

瀨共狗

好明顯01 打手又嚟帶風向

上次加泰又係咁

上面出現左一位啦可以順手Block撚左佢

自問有獨立思考嘅唔好block，block咗就睇唔到，咁咪冇人以正視聽

又唔係永久封鎖
block黎叫有個記認啫

無錯，大叔Block左幾千人都開返睇返
有時唔記得咁多隻嫁嘛!

龍門冰室抵俾人裝修，支持黃尸喎

鬼邊有記認…所以一有發現真係唔block唔得…
唔係轉個名又黎繼續帶風向

邊個裝修譚仔，邊個就係鬼